{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078788?place[place_type]=GID&place[gid]=1078788&place[latitude]=35.0691478302&place[longitude]=127.7412784175&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 물꽃정원펜션"
    },
    "text": "蟾津江が流れる低い山裾に位置する水花庭園ペンションは、どこにも見られない風景を誇ります。 これからは蟾津江の曲がりくねった水路とその後ろに見える智異山の麓の雄大さが屏風のように広がる景観で心身の安定を感じることができます。 ムルコッ庭園は800坪余りの芝生とよく整えられた木々の中のペンション庭園での楽しい時間で、今まで経験したことのない心の癒しを感じてみてください。 ムルコッ庭園はセミナーや各種イベントが行われる場所で、前面窓から見える蟾津江と智異山の麓はあなたのイベントをより意味のあるものにしてくれます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加の寝具セットを要請されると、追加料金が発生し、人数が追加される場合には事前にペンションまでご連絡ください。 人数を超える場合は入室できない場合もあり、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に利用しようとする場合には、入室をお断りしております。 青少年の予約及びご利用は規定によって決まり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失があった場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されています。 宿泊地周辺には河東松林公園水遊び場、河東邑内、蟾津江梅村、小説土地チェ·チャムパン宅、花開市場、花開十里桜道など多様な観光地と便宜施設があります。 庭園では素敵な思い出と写真を残すことができ、チェックイン時間は15:00からでチェックアウト時間は11:00です。 客室は様々な種類があり、最大6名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムルコッ庭園はどのような風景を誇っていますか？",
            "answer": "蟾津江の曲がりくねった水路とその後ろに見える智異山の麓の雄大さが広がる景観を誇ります。"
        },
        {
            "question": "ムルコッ庭園では何が楽しめますか？",
            "answer": "ムルコッ庭園では800坪余りの芝生と整えられた木々の中で楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ムルコッ庭園はどのようなイベントが行われる場所ですか？",
            "answer": "ムルコッ庭園はセミナーや各種イベントが行われる場所です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具セットを要請すると、何が発生しますか？",
            "answer": "追加の寝具セットを要請する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の予約及び利用は規定によって制限されており、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失があった場合は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ムルコッ庭園の周辺にはどのような観光地や便利施設がありますか？",
            "answer": "ムルコッ庭園の周辺には河東松林公園水遊び場、河東邑内、蟾津江梅村、小説土地チェ・チャムパン宅、花開市場、花開十里桜道などがあります。"
        },
        {
            "question": "ムルコッ庭園でのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ムルコッ庭園でのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ムルコッ庭園の客室は最大何名まで利用できますか？",
            "answer": "ムルコッ庭園の客室は最大6名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 545
    }
}